每年保險使費支出

啱啱收到年供保單嘅信，有兩間保險公司，原來一個月要$8500，一年要十萬蚊

大部分都係儲蓄成份嘅單同兩份人壽

有排都未拎得返

大家保險使費幾多？

利申：27歲，Office，有揸電單車習慣